！！！別 忘 記「 政 府 」！！！

所有口號、文宣，唔好一味針對警察！
否則，政府將在無人留意嘅情況下，
偷偷衝過終點贏得呢場比賽，
我地令到警察跑第尾都冇撚用！

政府殘暴鎮壓
警察濫權違法

推

全民ot做文宣！
每日為香港ot一個鐘，當返pt又好，當做義工又好，
一個鐘！
半個鐘都好！

將811今晚嘅相同片送上wechat(target中老年)、whatsapp嘅大洪流，讓它們四散翻滾吧！！！！！！

啲手足好撚可憐

你打倒黑警，港共就要跪,一係出解放軍，明未，一係係咁聰明就學山口二矢

林尊幾時捨得回應5大訴求阿

所以咪話所有警暴文宣都要加上政府支持警隊囉

光復香港 時代革命

pish

五大訴求

政府無能 縱容警方暴力毒打市民
可恥！

唔撚係『縱容』啦，根本係『指示』。
凡敢企出黎不滿政府嘅，政府就打柒你，打死你，打到你唔敢出。鎮壓黎。

推呀屌你老味，事實就唔係濫權咁簡單，係鎮壓呀屌你老味

鎮壓對政府不滿嘅人